[鞭屍] 醫管局推算三月底錄約140宗本地感染個案

月頭預月底140宗
宜家15號 啱啱好月中 已經149宗
之前梁卓偉又預可能2/3嘅人已經感染到
證明根本所有專家都係鳩估
玩開口中咁款